[osaka] 五月中去環球影城唔買快證得唔得

如題

得
不過冇玩過山車
其他好玩嘅玩曬
大白鯊伏味重
過來人

最主要想玩harry potter同新開minion區
係咪要好早去排隊？

大白鯊都唔算好伏既
係入唔到哈利波特咁不如唔好去

利申上次冇買入唔到哈利

得
排三個鐘一隻game 帶定張"登"仔去排

最近三月尾去完， 無買， 但好撚早去排， 一入場即狗衝herry potter, 除左翼龍，大白鯊同埋MH都玩得曬。

你冇早去排隊？

建議你買 因為真係好多人排

幾點到開始排？

7點半去到

我4月11去 見個預測網寫大口 超少人
所以都唔諗住買 應該730去到排 一野衝去波特到
btw 想問飛天翼龍係咪有整理卷拎？
唔係實玩唔到 定邊隻先有

留名

得
你接受到排隊就得

5月尾去表示
買曬快證同vip，都真係有d驚玩唔到

5月尾唔買快證係咪排到死

一年365日都好多人 唔買就排死

平日都多人？

多
d日本仔學校旅行好興去，排到傻

去得都唔爭左個fast pass 啦， 又唔駛咁趕，想影2張相都冇時間，你係去旅行仲辛苦過返工為乜

認真，最少都買HP fast pass

HP 趁佢關門前，唔洗排隊
玩左3-4 次 頭都暈撚埋

不過好多都唔好玩 老實講
排成個鐘入去睇ppt例如救火 咩劇場果d

推 想問一開門跑去玩禁忌之旅唔抽任何劵係咪得

唔買都可以

岩岩去完買左FAST PASS玩
除左HP係多人之外 其他都係排1-2個鐘就玩到
D野仲要係冇咁好玩..

仲有 terminator 果個